港增1宗初步確診 女子疑被黃埔花園39歲兒子傳染

居於黃埔花園39歲男人確診 累積至13宗

港增1宗初步確診 女子疑被黃埔花園39歲兒子傳染

個仔累埋佢老母

藍屍嚟

相信政府

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
黃禍所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

抵啦 累哂全家

推

呢啲時間仲去武漢，要去藍絲group度宣揚下
一人感染 全家中招

藍絲再係咁返大陸，封左關都無用

藍絲全家中廢炎

林鄭政府唔可靠
市民無奈搶口罩

有啲撚屌直頭住大陸喺香港返工

開始社區人傳人

我公司都有兩件，而家話返過大陸要自我隔離14日，住深圳果兩件撚屌都唔知點算好

抵死

起碼你公司會叫人隔離， 我哋完全冇....我啱啱寫信俾工會主席，要求公司搵晒嗰堆大陸住嘅閪碌唔好俾佢哋返工.... 話晒深圳嚟緊呢幾日實爆

係咪話個仔係癌屍嗰個家庭?

兒子生性病母倍感安慰

其實就算爭取到封關，都阻止唔到社區爆發。

而家由內地入境嘅人中，七個得一個係大陸人，所以一定要禁埋每日往返內地嗰幾萬港人。

相信之後嘅確診個案都會係以港人為主。

抵撚死

哇 愈積愈多！！

變左15宗出來

好多香港人係武漢讀書！ 好快香港都變疫區